應唔應該屌尻用csi口罩既仆街

如題唔係公墓員開工就唔應該用csi口罩